# Copyright (C) 2017 WP-QingStor
# This file is distributed under the same license as the WP-QingStor package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-QingStor 0.3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wp-qingstor\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-17 04:23:19+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: php/qingstor-functions.php:34
msgid "Incorrect Bucket Settings."
msgstr "Bucket 设置不正确。"

#: php/qingstor-functions.php:37
msgid "QingStor server error, please wait."
msgstr "QingStor 服务器错误，请等待维修。"

#: php/qingstor-functions.php:40
msgid "WordPress directory is not readable."
msgstr "WordPress 安装目录不可读。"

#: php/qingstor-functions.php:43
msgid "wp-content directory is not writable."
msgstr "wp-content 目录不可写。"

#: php/qingstor-functions.php:46
msgid "Require zip."
msgstr "需要 zip 程序。"

#: php/qingstor-functions.php:49
msgid "Require mysqldump."
msgstr "需要 mysqldump 程序。"

#: php/qingstor-functions.php:52
msgid "Invalid Bucket URL."
msgstr "错误的 Bucket URL。"

#: php/qingstor-functions.php:69
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: php/qingstor-functions.php:71
msgid "Background task start."
msgstr "后台任务已启动。"

#: php/qingstor-setting-page.php:2
msgid "QingStor Settings"
msgstr "QingStor 设置"

#: php/qingstor-setting-page.php:4
msgid "Bucket Settings"
msgstr "Bucket 设置"

#: php/qingstor-setting-page.php:5
msgid "Upload Settings"
msgstr "上传设置"

#: php/qingstor-setting-page.php:6
msgid "Backup Settings"
msgstr "备份设置"

#: php/qingstor-setting-page.php:23
msgid "The following items need to be created at "
msgstr "以下项目需要在"

#: php/qingstor-setting-page.php:23
msgid "QingCloud Console"
msgstr "QingCloud 控制台"

#: php/qingstor-setting-page.php:23
msgid "."
msgstr "手动创建。"

#: php/qingstor-setting-page.php:44
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: php/qingstor-setting-page.php:48
msgid "All backups and Media files will be uploaded to the Bucket."
msgstr "备份和 Media 文件将上传至该 Bucket。"

#: php/qingstor-setting-page.php:53
msgid "Automaticlly Set Policy"
msgstr "自动设置存储空间策略"

#: php/qingstor-setting-page.php:56
msgid ""
"(Will set Acl as public read and set Bucket Policy as deny all users to get "
"object from backup prefix. If not necessary, do not change it.)"
msgstr ""
"（将设置 Bucket 的权限为公开可读，以及设置存储空间策略为禁止所有用户对备份文"
"件所在目录进行操作。如非必要，无需修改。）"

#: php/qingstor-setting-page.php:63 php/qingstor-setting-page.php:109
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: php/qingstor-setting-page.php:64
msgid "Sync wp-content/uploads/ to Bucket"
msgstr "上传 wp-content/uploads 目录"

#: php/qingstor-setting-page.php:65 php/qingstor-setting-page.php:111
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: php/qingstor-setting-page.php:71
msgid "File Types"
msgstr "文件类型"

#: php/qingstor-setting-page.php:75
msgid "File suffixes to upload."
msgstr "要上传的文件后缀。"

#: php/qingstor-setting-page.php:80
msgid "Upload Prefix"
msgstr "指定前缀"

#: php/qingstor-setting-page.php:84
msgid "Media Files will be uploaded to the directory."
msgstr "Medai 文件将上传至该目录。"

#: php/qingstor-setting-page.php:93
msgid ""
"Bucket URL. If there is a CDN, please fill in according to the actual "
"situation. (Should add http:// or https://)"
msgstr ""
"Bucket 的 URL。如果开启了 CDN，请根据实际情况填写 CDN 的 URL。（注意添加 "
"http:// 或 https://）"

#: php/qingstor-setting-page.php:98
msgid "Automaticlly Replace the Media Files "
msgstr "自动替换资源文件 "

#: php/qingstor-setting-page.php:110
msgid "Backup Now"
msgstr "立即备份"

#: php/qingstor-setting-page.php:116
msgid "Backup Prefix"
msgstr "指定前缀"

#: php/qingstor-setting-page.php:120
msgid "Backups will be stored in the directory."
msgstr "备份文件将保存到该目录。"

#: php/qingstor-setting-page.php:125
msgid "Scheduled Backup"
msgstr "定时备份"

#: php/qingstor-setting-page.php:129
msgid "Manually Only"
msgstr "仅手动备份"

#: php/qingstor-setting-page.php:130
msgid "Once Hourly"
msgstr "每小时一次"

#: php/qingstor-setting-page.php:131
msgid "Twice Daily"
msgstr "两天一次"

#: php/qingstor-setting-page.php:132
msgid "Once Daily"
msgstr "每天一次"

#: php/qingstor-setting-page.php:133
msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

#: php/qingstor-setting-page.php:134
msgid "Once Every Two Weeks"
msgstr "两周一次"

#: php/qingstor-setting-page.php:135
msgid "Once Monthly"
msgstr "每月一次"

#: php/qingstor-setting-page.php:141
msgid "Start Day"
msgstr "开始日期"

#: php/qingstor-setting-page.php:145
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: php/qingstor-setting-page.php:146
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: php/qingstor-setting-page.php:147
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: php/qingstor-setting-page.php:148
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: php/qingstor-setting-page.php:149
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: php/qingstor-setting-page.php:150
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: php/qingstor-setting-page.php:151
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: php/qingstor-setting-page.php:157
msgid "Start Day of Month"
msgstr "开始日期"

#: php/qingstor-setting-page.php:165
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: php/qingstor-setting-page.php:171
msgid "Hours"
msgstr "时"

#: php/qingstor-setting-page.php:175
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: php/qingstor-setting-page.php:178
msgid "24-hour format."
msgstr "24 小时制。（依赖 WordPress 的时区设置）"

#: php/qingstor-setting-page.php:183
msgid "Number of backups to store"
msgstr "保存备份文件的最大数量"

#: php/qingstor-setting-page.php:192
msgid "Email to "
msgstr "邮件通知"

#: php/qingstor-setting-page.php:196
msgid "If it cannot send a mail, check your PHP mail settings."
msgstr "如果不能发送，请检查 PHP 邮件相关配置。"

#: php/qingstor-setting-page.php:233
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: qingstor.php:40
msgid ""
"<p>WP Cron is disabled and is required by <strong>WP-QingStor</strong>. "
"Please define DISABLE_WP_CRON as false in wp-config.php.</p>"
msgstr ""
"<p>WP Cron 被禁用了。<strong>WP-QingStor</strong> 需要 WP Cron 才能正常工作。"
"请在 wp-config.php 中将 DISABLE_WP_CRON 设为 false。</p>"

#: qingstor.php:62
msgid ""
"<p><strong>zip</strong> and <strong>mysqldump</strong> command are not "
"available and are required by <strong>WP-QingStor</strong>. Please install "
"them.</p>"
msgstr ""
"<p>插件需要 <strong>zip</strong> 和 <strong>mysqldump</strong> 命令才能正常工"
"作。请先安装这两个命令。</p>"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP-QingStor"
msgstr "QingStor 插件"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/yungkcx/QingStor-Plugin-for-WordPress"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"QingStor Plugin for WordPress. The Backup function requires zip and "
"mysqldump program."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "yungkcx"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://yungkcx.github.io"
msgstr ""

#~ msgid "(If not necessary, do not change it.)"
#~ msgstr "（如非必要，无需修改。）"
